罷工文宣呢？

冇文宣的情況下 早左訓 冇睇新聞的鬼知罷工依回事 我地要宣傳 更多的宣傳呀！唔派傳單都至少整堆相airdrop呀

聽到有人罵停車的連登仔
同意要宣傳者請推文
P牌冇人權

擺工擺工

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

好多人瞓醒出門後先睇倒

推

我已請下午同聽日假準備宣傳
有冇人幫手整傳單同組隊派

自推

再推 要有文宣講點解罷工 罷工有咩用

再推

罷工啦真係, 咁落去無意思, 仲要交稅俾班友

要文宣宣傳罷工呀！